［極重要］黃大仙有另一絲打被捕，唔好掛住推天水圍同黃梓瑩

立場直播 27：00開始

佢問班狗拎委任證，
有隻狗話"我認為你而家依個要求唔合理",
依個女仔就話證明唔到狗嘅身份而拒絕出示身份證，
隻狗就即刻話塔佢返狗竇，唔比佢去醫院，仲告多佢一條阻差辦工

推

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

推！救人

一齊推
兩個都係偉大既香港絲打
一定要救

推s
班狗真係日日都幫手谷緊85大罷工

屌你老味
又拉人番去48個鐘後放人

拉錯人無後果真係戇撚鳩

幫手推上熱門

推 要救

睇住直播，啲狗串撚到

推 就離沉底

過左20s都無人推？

推呀

推多十下

咁細個比一堆狗兇

推
有冇人識

push

push 救絲打

好撚on9

煽動? 我屌你老母呀
係對良知同公義的醒覺呀

推多三下

大家唔駛再問有冇委任證喇。委任證係用嚟保護警員。佢唔出，一係打，一係走。唔好做多餘嘢等自己被圍。🍮🍮🍮

軍裝仲要講埋姓同職級好似真係唔使出示委任證，大家要小心， 幫推救義士

救佢阿 幫手backup立場條片 要反告班狗

push 救人！！！！！

推 濫捕 濫權

有冇識佢嘅人幫手搵律師！

班犬真係覺得自己好撚岩
自己幫緊個獨裁政權都唔撚明

屌那星

DKLM死黑警

黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯

推
黑警正仆街

仆街黑社會黑警
死全家都唔撚夠

幫推

推推推

up

軍裝都有假警察ga, 比全名啦commander!

對一個女仔都要咁L惡, 點樣唔明理呀?
D差佬自己用下腦咩係是非黑白, 大是大非!
你好多警員濫用權力亂打和平示威者，重有大春袋呃西吊, pussy破壞者沙勇新, 安全屋變砲房, show warrant吊免費chicken......... le d就係你所謂法治, 如果法治係咁你等天收啦

27:06開始

樓主推左成頁都有
大家幫手一齊推

push!!!!!

WTS快d聲援救人

你老母臭西法治社會無須委任證拉人

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

屌 連登成日網絡錯誤搞到比左負評
Btw 推 救救絲打

Push

一定要聚夠一大班人
有記者！！
議員
律師
先好出

要救人
唔係送頭卑人

痛都唔撚會可憐佢地
我地仲痛喇屌
最好除撚埋佢地啲gear

好撚過份 濫捕

🍮🍮🍮

黑警權力大到痴左線

其實告唔入
乜柒都話阻差辦公
on99

阻差辦公一定告唔入
冇委任證人地都唔知你拘捕佢嘅時候係警察
入到差館先知有鬼用

救人

點會告到
見你後生咪嚇下你

屌你老母呀 淨係識恰細路

日日圍你狗屋 睇你守得幾耐

點解絲會落單

Pish

佢咁樣得罪警察
仲比人的翻去極危險
幫手推

屌佢老母個閪
專捉女仔同細路女
唔好落單啊港女們 特別係屋企附近多狗嗰啲地區

啲狗車係咪唔想要 好想睇路由器

喺IG將「女街坊被捕時褲被扯甩」事件DM Emma Watson

香港警察 慣性強姦
香港警察 休班雞蟲
香港警察 愛滋病人
香港警察 性病纏身

黃大仙好多街坊 前線個啲係龍翔道多

整個火燒連環_佢試下

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

女仔夜晚真係唔好單拖 而家擺明捉d易捉做目標

屌佢老母

當時大部人都集結係龍翔道
班狗轉登轉入屋邨去捉漏單

文宣 connect 女權

睇住佢比狗拉
真係好慘
狗仲好意思講得出香港係法治社會
屌佢老母

聽日拎埋喇叭播fuck the popo

黑警死全家

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

黃大仙最少仲有兩個男仔俾狗拉咗
一個白衫
一個黑衫，被拉走嗰時仲叫緊不撒不散

救人呀

屌你老味你話告就告呀？你班柒頭返去放開file嘅咋嘛，告唔告係律政司講嘅

兩邊都要推

p

推！

乜野係香港警賊呀？

殺人兇手，強姦犯，黑社會，生螆狗

push!!

好擔心呀 推！

正仆街

幫推！

天水圍個個好嚴重！
我係男人 我忍唔到 屌你老母 幾時組團

宜家係咪兩個WTS絲打, 快d揾人聲援, 義律師

推!!!! 而家黑警真係當自己惡晒 係咪路都捉你返去兇鳩你48小時!!!!!

個心真係好撚痛
黑警死全家

香港真係完咗

警察居然自己親口話岀示委任證係不合理嘅要求

警權凌駕法治 即係軍人想點就點

唉 唔識講

仲唔罷工唔係人

推啊

03:17

推
光復香港 時代革命

係咪聲援絲打? 吓

恐怖分子 殺人犯 黑社會 強姦犯 狗
佢地唔配叫警

黑社會

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

HKMAP:

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手搵安全路線比手足撒撤退

黑警開始暗殺街坊

唔夠人講就拉 啲狗eqiq 好低

有記者另計？

推撚爆佢

救人啊 律師幫手

啊sir學人做判官仲話唔理香港前途
佢係咪香港人黎架？

呢個情況叫佢show 委任證應該冇乜用
推

黃大仙沒事？沒再被人捉？

有冇記者冇關係。特登想被捕另計。

救人呀
絲打唔好有事

聽日 罷工
推

Pushhh

走啦, 仲打狗, 俾你打到佢幾下又點, 佢full gear, 唔好送頭

認真？

如市民提出要求，軍裝警務人員應出示委任證，

除非情況不容許；或出示委
任證會影響警隊行動及／或危及有關人員的安全；或要求不合理。

即係如果著軍裝 唔出示都大條道理 求其話影響行動就大哂

如果不幸就係俾狗周到 唔好同佢玩野

係

有兩種情況係可以唔使出示委任證 點都好要佢交代解釋原因 一定要撚狗 你睇返條片當時十幾隻狗圍住條女 有咩原因會出示唔到 有咩限制 好老實我諗唔到

有無圖啊 唔係唔信你
但係大家都好擔心個女仔

救人啊 幫手搵議員律師

Push!

29:13
警犬叫人用腦諗下唔好俾人煽動？
我有冇聽錯

推，蝦女人pk

啱啱先認真睇條片
冇計啦 我哋呢代年青人
對黑警嘅憎恨、控訴
好撚難平息
你哋可以笑呢啲對抗係多餘、係自掘墳墓
不過錯嘅永遠都係啲狗

我冇嘢講我唔解鎖我要搵律師

點解成日大大聲講香港法治地方
但係自己唔守法
咩叫警例已經唔知

呢排專拉女仔

PUSH

推呀屌

大家撚到佢地發癲呀, 唔好上頭
D女仔懮先保護, 巴打有責任保護佢地，宜家比人捉左果d大家揾律師同聲援

過左兩個月仲問委任證
班狗根本唔會比
見到直接走

根本解放軍扮

推撚爆

黑警唔比記者入去影，我黃大仙友現場拍到

唉屌，頭先佢企我隔離
我救咗佢個男仔frd走
個男仔frd 崩潰到仆街 係咁喊住講係我累撚咗佢

聽日只要見到少過十隻狗大家就大嗌打狗
認真的

Push 屌佢老尾 乜撚野態度 乜撚野道理 你唔撚岀示委任證
去證明你係警察 就拉人翻差館證明？ 啲狗個腦真係on99

屌好撚嬲呀

大家記得熟讀呢份嘢

（二）如市民提出要求，軍裝警務人員須出示委任證，除了三種情況。第一是「情況不容許」出示；或第二是「出示委任證會影響警隊行動及/或危及有關人員的安全」；或第三是「要求不合理」。(PGO 20-16)

我要投訴你，所以要你出示委任證

#763
睇Live果陣巴打記低, 應該有9成

「香港冇前途我都唔會有前途嫁！！」

法治係死黑警無視dklm仲咁大聱講法治

推 救人

點解可以周邊一個人幫手都冇？

無法無天

推翻上去

熱門